[An/Ios] FATE/GRAND ORDER [87]

［center]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！
-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲
2.字智波帶土
(開台1符中限定)
3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。
4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了
[/center]

--------------------------------------------這裏是page 2 -------------------------------------------
英靈靚相介紹：
只可以出一張 自己出
遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID
[img]images/spacer.gif[/img][/img]

--------------------------------------------這裏是page 3 -------------------------------------------
活動專用呀屌你老母

雙up又沉船